[1Q題] 學生哥失眠最啱讀咩學校

5頁開估(如有) 包高質 歡迎更高質答案

木鹿大王

寶覺

大學
睇到文言文就想訓

有諗頭 不過錯

依家小學都大把啦

夜校

睡眠大學
馬名黎

職業訓練局

開出嚟見我

即訓局

樓主訓左了

佢入左職訓局

學校呢

秒

樓主咁岩失眠

林天光中學

唔啱既話就睇下樓主有幾高汁

Feel到個答案會好尷尬

秒都無用 連登仔1q題永遠話你錯

完！ 就係即瞓局

夠膽承認,畀正皮

你真係問完即瞓 呢家先覆